TITRE: Le conflit syrien a fait plus de 140.000 morts
DATE: 2014-02-15
URL: http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2014/02/15/97001-20140215FILWWW00102-le-conflit-syrien-a-fait-plus-de-140000-morts.php
PRINCIPAL: 177179
TEXT:
Le conflit syrien a fait plus de 140.000 morts
< Envoyer cet article par e-mail
X
Séparez les adresses e-mail de vos contacts par des virgules.
De la part de :
J'accepte de recevoir la newsletter quotidienne du Figaro.fr
Oui
Réagir à cet article
Publicité
Hop-lint
Le détail du décompte suffit à démontrer que ces chiffres n'ont aucune crédibilité (deux fois moins de "rebelles" tués que de soldats entre autres). Bien malin celui qui peut avoir une idée réaliste du nombre véritable de morts.
Le 15/02/2014 à 23:34
R.D.V.
- Ceux qui ont gagné et réussi à gagner du temps ce sont encore et toujours , Assad et l' Iran !
- De là , je ne crois pas du tout que cette situation continuera sans que personne ne se décide à bouger , bien au contraire !!
Le 15/02/2014 à 20:21
daniel luczak 1
Au départ les "Pacifistes" ont tué . (Homs , 10 policiers en uniformes) .
Comment dès le 18 mars 2011 les manifestants etaient armés alors que l' appel aux manifestations etait pour le 15  (à Deraa) ?
Éffectivement en mai 2001 , à Londres , les Fréres Musulmans se sont déclarée "Non Violents" mais avant ... dans les années 80 ...
Quand Al qaïda , al Nosra fut active en Syrie ?
... Janvier 2011... comment "ON" le sait ?
- Mais parce que c'est l' OSDH qui accuse Assad d'en avoir libéré les Chefs ... les 6000 h , eux ?
2 mois avant ... pendant les événements en Tunisie , qui a bien pu cacher des salafistes anti-Bachar Al Assad pendant deux mois , avec armes et bagages , en Syrie ?
Si ce n'est cette puisssante confrérie qui a placé Jabar à la tête du CNSFOR ?
Le 15/02/2014 à 19:03
